麻包袋講左三個月，第一個中招既議員竟然係自己友鄺仔

幾時先會見到何妖俾人打鳩既新聞？